揀個自己鍾意既

定係，揀個鍾意自己既？

好似對後者唔公平

認真 後者

後者

要兩情相悅真係好難

揀個自己鐘意嘅，有唔夾的地方會傾向你遷就佢;
揀個鐘意自己嘅，會傾向佢遷就你。
但日子一久，遷就的一方都會頂唔順，所以應該揀個跟自己夾的人。

邊有咁多兩情雙悅
做人要自私啲

揀個自己鍾意既

屌你秒經

揀我

邊有人鍾意你

但現實係，唔輪到我揀

奮不顧身？

人生冇希望

你又知冇

頂住呀你，氣球仔

勁 多人鍾意

以後只會揀鍾意自己

夠唔夠愛你，都要視乎你 offer 到什麼㗎播。

降低少少要求，大把得你揀。

感動

以前會
依家唔會

假嫁